心痛死了 國際品牌Nike live show 女主播 給中國人罵哭了

片

有冇人性呀中國人
禍不及員工呀

三條都幾正

可憐樣

唔知佢地呢刻心情係點

你食開屎

第一條好似係幾正

做得直播帶貨嘅小姐姐差極有限啦

做咩鬼直播呀
五舊水比我執一劑先啦

樣衰唔請的

2021義和團

請的

都ok

你睇下牙世澤

乜撚嘢係帶貨

吃貨

同連登差唔多，
有一大班人幫屎驚擋批鬥土共，
明明食花生巳經夠

中國人果然最鍾意鬥中國人

中國人最叻對付中國人

都幾靚～